點解今年會興起食西瓜？？？

因為西瓜達人？？？

興左成年啦

粵劇特朗普